日本如何輸掉太平洋戰爭

戰線太長,戰力分散呀!
又馬來亞,又菲律賓,又印尼,又新畿內亞,又所羅門群島,又威克島,又關島,又阿留申群島,又瓜達卡納爾,又馬利安納,又薩沃島
咁多戰線,點樣守呀!

集中力量,減少支線,才是王道

又十八區連儂牆,又金鐘,又tvb,又新城市,又元朗,又吉野家,又地鐵,又輸出革命,......

我睇到只係力量越來越分散

世界大戰攞黎同社運比